
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ce parcours volontaire , fait de rencontres et d ' opportunités à saisir , m ' a porté à travailler sur des échelles très variées allant du quartier à la région urbaine en passant par la ville , sur des thématiques différentes : transports , urbanisme réglementaire , projet urbain , planification territoriale , habitat ou développement économique , et sur des problématiques de plus en plus complexes;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce parcours volontaire , fait de rencontres et d ' opportunités à saisir , m ' a porté à travailler sur des échelles très variées allant du quartier à la région urbaine en passant par la ville , sur des thématiques différentes : transports , urbanisme réglementaire , projet urbain , planification territoriale , habitat ou développement économique , et sur des problématiques de plus en plus complexes;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce parcours volontaire , fait de rencontres et d ' opportunités à saisir , m ' a porté à travailler sur des échelles très variées allant du quartier à la région urbaine en passant par la ville , sur des thématiques différentes : transports , urbanisme réglementaire , projet urbain , planification territoriale , habitat ou développement économique , et sur des problématiques de plus en plus complexes;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, aller ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ce parcours volontaire , fait de rencontres et d ' opportunités à saisir , m ' a porté à travailler sur des échelles très variées allant du quartier à la région urbaine en passant par la ville , sur des thématiques différentes : transports , urbanisme réglementaire , projet urbain , planification territoriale , habitat ou développement économique , et sur des problématiques de plus en plus complexes;
No features found.

